想問部iPhone仲有冇得救？

除咗個mon之外一切功能都正常

有

換個mon

要點搞？拎去放佢話值1000only咁我寧願唔放

1：拎去換mon，順便換埋舊電
2：放畀人

Ps：我係自己上網睇片換過mon、電

個mon係之前係天才度換有冇計話係佢問題呢

換完過左90日點瀨都冇用

1.照用
2.自己換
3.比錢apple換
4.比錢街鋪換
5.賣換新